眼見中國開始冇事，有冇巴打組團去湖北

去 一路歸西？
雞蟲馳援武漢， 振興經濟？

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

無回鄉卡返唔返得？

係咪去湖北琦鄉下？